[狗肉與右翼]既然人種可以分高低, 咁點解動物唔可以?

成日見連登班極端右翼成日話支那蝗, 南亞狗, 伊斯蘭蛔係低等人種
同樣道理
我將貓, 狗視為高等動物, 所以唔會食
而豬,牛,雞, 魚呢D低等動物就食得

死喇樓主 我掩護你 快啲撤退

更係得啦

你話唐狗食得金毛唔食得就岩比喻

講得好！

以子之矛攻子之盾

然後人又比貓狗高級，所以人可以食貓狗

狗肉有養嘅有食用嘅 南亞人就一定得賤人

我將豬,牛,雞, 魚視為高等動物, 所以唔會食
而貓, 狗呢D低等動物就食得

唔會食同唔食得係兩回事，你唔食唔代表你要阻人食

呢個先係重點呀 你唔食仲要阻人食做乜尻

應該話唐狗最平

有錢你可以試下買隻純種試味嘅

冇錯
種族不嬲有貴賤之分
白人亦係最優秀

利申 極右撚

你呢？

狗隻保護團體自稱左翼
講平等博愛